求降噪耳機推薦

小弟對耳機冇乜研究，不時用開啲Cheap雞耳機
但有鑑於住學校宿舍啲人實在太嘈，想買個靚啲既降噪耳機，筆直不多，2500內
睇過Sony MDR X1000, Bose QC25/QC35
唔知邊隻會好啲，仲有冇其他好推介，最想係隔人聲

Sony MDR 1000X
其實我覺得mdb100abn隔得都已經好勁
1000X再隔得好d
不過好似話有大風吹會播埋風聲

由QC15-->而家用緊QC25 隔音一流

QC35
利申 用緊

QC30 好方便

降噪嚟講，就Bose啦 ，唔洗諗其他

QC25 2年都未壞，我都想換35

用緊qc20, 好正

等Sony wi-1000x，下個星期開始賣

WH1000XM2

上網睇一代好多都爛左個轉口位
二代有冇改善?

降噪bose QC35勁啲
不過個人覺得sony 1000X音質好少少
同埋貪sony有touch pad操控

不過建議你去搵鋪試下
降噪太強有啲人唔慣會耳鳴

qc35

用緊QC25, 試帶過Sony MDR, 無Bose咁舒服。

個個都話qc好啲，Sony唔得？

音質唔錯 但舒適靜音唔夠QC

你地係播住歌訓？

用緊降燥 bose果款，但我話你聽 降燥個原理係降低頻為主 降唔到人聲 反而d人聲仲突出

如果你想降人聲既話要考慮清楚

建議去門市認真試清楚

試過搭巴士兩條女左右兩邊傾計，入晒耳，我仲以為係佢哋問題。

隻 QC25 唔夠兩年打柴。

主要搭飛機用。

長途機真係幫到手

最後買左Sony，終於唔使比班roomate噪住冇得訓，人聲隔音唔嘈，3個女人係房入面大大聲吹水大大聲笑幾乎聽唔到，聽環境聲Function幾好用，試多幾晚再講

二部都有 覺得 bose 舒服
sony 音質 見人見智